倫敦金

有冇人係自已玩？
想學，但不知從何入手…更不想俾經紀操。

搵間證券行開個acc咪有得玩

認真？🤔

有啲公司係比你自己操盤

加入我地既團隊丫

成鳩日係度洗版，報左警拉佢未呀？

倫敦金騙徒 （吳國龍，張瑞添，顏冬梅）